【國安法草案】彈出彈入 8月先立

【國安法草案】栗戰書：符合憲法和基本法精神 最快 8 月通過草案

全國人大常委今日 ( 20 日) 閉幕，新華社亦於傍晚公布人大常委法工委草案說明。新華社再於晚上刊出人大常委委員長栗戰書於閉幕會上的演說內容，栗戰書就會議初次審議港區國安法草案作總結，指常委會組成人員都認為法律草案符合憲法和香港基本法精神，預料最快 8 月通過草案，並列入《基本法》附件三，同日由港府公布實施。

報道來源：立場新聞

北戴河會議

借個位 立會事實處

仲以為佢會過tim
根本佢就怕bno平權+國際制裁搞到佢沒哂$
但又唔想內部作反,咪無限期拖
所以共產黨係好難鬥因為十分猾滑。

8月立仲on9 9月立法會選舉 到時仲激起民憤

不過立到先算啦 都硬唔撚到

仲拖

唔係阿 好似話如果佢地可以2次審議唔洗等日子就過

屌 搞咩 快啦

要讓路搞印度同北京肺炎先

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

屌你老母縮乜撚野

上次就係北戴河之後撤回送中

仆佢個街，好多私奶已經喺英國搵緊樓，重喺度拖乜鸠呀

印度要升溫至得
Twitter 戰線
挑起民族主義

又拉布

71上街

有冇諗過可能佢係想最後拖到11月，如果我哋冇35+就變成立23條代替？

到時日落國德國etc大條道理話冇事冇事跟住唔理

整解褲軍慘死文宣傳入支那，激起班五毛戰娘打嘴炮

快, 要居英權

識條撚咩死人大陸豬真係~~~香港由97到依家, 大家有咩橫禍？使咩佢地外人操心呢

似乎想搏Trump連任失敗多啲

Sor 係挑起印度民族主義
印度人要硬起來

勤力d，加開幾次緊急會議過左佢啦，反正民意都已經咁清楚

燒山: 預計國安法6月尾最遲7月會立
結果: 最早8月立

你都ON

8月立法, 到時要候選人簽確認輸支持國安法
唔簽, 或搵到你講過唔支持或反對, 就DQ

係人都知佢想點
你想投票, 都無人比你投

唉 靜少少唔得嘅

如果明居正嘅分析係正確 甴近平挨唔挨得過北戴河會議都成問題

8月係咪2020年既8月先?

垃撚圾 係就快啦

點解？

diu

仲要8月 唔撚係掛

佢要等睇美國反應先決定

國家安全等唔切啦

問題係美國都mon 緊中共嘅反應先作行動

栗戰書都出聲咁67月應該冇行

立法會戰線就係要佢瘋狂DQ 肉9酸呀嘛

就算2022（20大）換左維尼 中共都一定會繼續夾實香港 中美都只會繼續打落去 換左溫和派上都只行番胡溫路線

不過個人唔覺得維尼會咁就完
國安法依刻唔過 只係想打文宣戰 令大眾麻木覺得只係針對"極少數人" 對一般人無影響

最驚佢縮，縮到本地立法呃外國

diu又縮

而家係中共話事定維尼話事？

做野喪手啲得唔得

得立場講？

Yahoo 都無講佢有話8月

屌你
Delay no more la

大陸網全文都無寫
會唔會炒車

Biden奶有咩用 參眾2院都吊緊中國 Biden唔做野始終都要比議員逼做

冷靜先，等下01有冇報

屌你班戰狼唔係縮呀
你條𡃁777立蒙面法都係一個晏晝搞掂啦

之前又話最遲七月頭
而家又話最快八月

堅定啲好唔好呀

原文根本冇寫8月，應該係立場自己估人大常委2個月開一次會先咁寫，但係其實可以提早開。

永續「立國安法」

炒車味農

賭博嚟

咪撚縮呀屌你老母

垃圾又縮

唔係掛
咁今個月同下個月既國家安全點算呀

渣ga笠水狗

可唔可以快撚啲？

如果係8月
我諗到可能同北戴河有關

同整合唔同山頭,派系，政治老人
去支持國安法

可能係因為制裁去到中央委員以上
涉及太多山頭的利益

屌你老母臭閪習近平
一開始又話6月，之後又話7月，而家就話8月
無膽過嘅話就踢香港走算罷啦

個精神就係龍門任搬

陳同佳去自首先 定國安法立先

共產權貴：亡黨亡國？關我撚事咩！
美國抄家？對唔住呀大佬

屌你唔好怯先得㗎
比侵侵兇一兇就鳩都縮埋
咁撚廢抵比印度仔蝦啦

仆街垃圾支共專係同連登仔作對😡😡

快撚d啦

如果我炒撚左車做半年植物人....會唔會睇到報紙A1仲係講：黨安法最快x月制定黨安法，成班泛民繼續交戲

根本個國安法係針對35+
所以佢正路選舉前後會推
選舉前推就最穩陣 但就會好難睇
選舉後推可以睇定先 駁佢唔夠35+
咁就有機會可以再推遲國安法

Burnhill又中
燈中

美國兩黨都係屌支那
成個國家過6成人反支
澳洲，英國，加拿大就反曬面
日本韓國就美國隻狗
南面印度就邊界問題
得翻堆shithole countries撐（得俄國正常少少）

歐洲佬就純憎侵
唔係同支那frd

簡單講
支那好明顯比人孤立咗